高級雞szemannnb

依條女我留言話佢條眉好奇怪姐，洗唔洗又del我留言又block我。

小朋友齊打交就死返3男2女啦屌你老母

低級借刀

相都無

爭食po

麻煩大家block7上面條五毛

原因：下面個po#2

【勇武流亡海外｜坎坷歲月】理大被捕逃澳洲打黑工 再遭假移民代理騙財

Add a comment as tiff.wonggg

Hi.
Tiff.wonggg
Welcome to lihkg.
BU' 20 ?
Is your name Tiffany Wong?
Can we be friends?
Love your profile.